{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600314",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삐꼴라쿠치나(PICCOLA CUCINA)"
    },
    "text": "ピコラクチナ(PICCOLA CUCINA) (삐꼴라쿠치나(PICCOLA CUCINA))\\n\n済州市涯月邑柳水岩里1306-1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 12:00 ~ 21:00 , 毎週水曜日 , 50席/部屋:部屋なし団体席可能 , 済州島涯月邑に位置するグルメ店「ピコラクチナ」は森の中の西洋料理店として知られています。 こちらは予約制で運営されており、材料は予約当日の朝に新鮮にご用意いたします。 メニューの注文は電話やカカオトークで事前に行い、決められた時間に合わせて訪問する必要があります。 内部はかわいらしくビンテージな雰囲気で飾られており、よりおしゃれです。 もし済州島で雰囲気の良いレストランで美味しいものを食べたいなら、\"ピコラクチナ\"がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピコラクチナはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ピコラクチナは済州市涯月邑柳水岩里1306-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ピコラクチナはイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピコラクチナの営業時間は12:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ピコラクチナは毎週水曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナは何人まで収容できますか？",
            "answer": "ピコラクチナは50席まで収容できます。部屋はなく、団体席も可能です。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナの雰囲気はどのようになっていますか？",
            "answer": "ピコラクチナの内部はかわいらしくビンテージな雰囲気で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナは予約制ですか？",
            "answer": "はい、ピコラクチナは予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナの予約方法は何ですか？",
            "answer": "ピコラクチナの予約は電話やカカオトークで事前に行います。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナではどのように材料を用意していますか？",
            "answer": "ピコラクチナでは予約当日の朝に新鮮な材料をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ピコラクチナはおしゃれなレストランですか？",
            "answer": "はい、ピコラクチナはおしゃれなレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 356
    }
}